連H&M都有針😓

一名中學女生周六（24日）到H&M的旺角分店選購衣服，其間她試穿一條短褲，突然感到右大腿一陣刺痛，查看下赫見短褲內竟然藏有一支針狀物體，導致其右大腿出現一道約2吋長傷口，需送院治理。H&M事後致電慰問女事主，並同意賠償醫療費用。

16歲讀中學的陳小姐向《蘋果》講述事件，指周六傍晚6時許她到旺角登打士街的H&M店打算選購衣物。當時她在店舖上層選了一條短褲，於是到試身室試穿，未料突然感到右大腿刺痛，原來是短褲內藏有一支針狀物體所致，其右大腿被𠝹傷留下約2吋長傷口。她連忙告知職員，當時職員即時收起該條短褲。

陳小姐表示事發後不知如何是好，於是往下層與朋友會合，但越想越覺不妥，怕有其他人受害，隨即又致電母親。陳母接電後趕到該店，找來經理交涉，職員即場替陳女消毒傷口作出包紮，並召喚救護車到場將陳女送院治理。她在醫院獲醫生建議報警，一度在醫院警崗向警員備案，警員着她到H&M現場報案，其家人其後到油麻地警署報警。其間H&M亦留下陳女的聯絡方法，承諾跟進事件。

直至前日（25日），陳小姐接獲H&M的職員來電慰問，並着她可以留起求診的單據，公司會賠償相關款項。她引述職員解釋，指涉事的針狀物體疑為防盜器的部件，疑有人欲拆走防盜器以致殘留針狀物體，據悉該店過往亦有類似事件發生，有客人試褲是企圖拆走防盜器，結果遺下鐵針。

陳小姐表示:「𠵱家去買衫要試衫都有啲驚，會檢查清楚先敢試。」她又指目前最擔心傷口留下疤痕，也要每日到醫院洗傷口，甚感不便。她批評事件中H&M有大意之嫌，未有檢查清楚衣物便給客人試身，認為應作改善。

記者黎國剛

Nben

今次唔是佢啦 坐緊牢

上次都唔系

點解你仲覆到

我幫nben回

咪屈 放開觀塘

我可以證明NBEN冇放針

我都證明到N賓只放巴士,唔放HNM

佢tg承認曬

你到底是誰

學生妹隻白滑大髀咁就花咗

咪屈啦 牙賓唔放旺角

Nben連hm都唔放過

7樓

其中一個n賓坐監姐

富士7樓

袁木好誠實

我可以證明N賓放開觀塘，今次真係唔關佢事

咪25啦，觀塘果單港毒之父放

真

會唔會係放左係度幾個月, 到早兩日先比條女唔小心拎到

旺角唔關佢事